有冇人好撚驚失眠

失眠
怕失眠
所以失眠

推

失眠中

好過一排又復發

好過幾耐

上年5-7月失眠 之後好返幾個月 11月又開始失 之後又好返 到近幾日又開始嚟料

你係完全訓唔到?

一星期至少5日

咁你點好翻

我都係,琴日第一日試食褪黑素，半個鐘後眼訓，一落床就訓天光
失眠左幾個月第一日有較好訓，起身後舒筋活絡，做野爽快，活力充足，訓到較真係好幸福

我食完冇用 你食變邊隻

你邊度買 我果隻食完都唔眼訓😂😂

我唔係香港人黎，唔係香港買，只能幫到你咁多 失眠有好多原因，如果你係褪黑素足夠但心理影響到你失眠，比你食10 mg 褪黑素都唔會訓著，睇下醫生好

好啦 咁你點解訓唔到

我覺得係生理時鐘亂左，又會一閉眼就係咁諗野，前日要食有睡意感冒藥訓，其實我都似壓力大亂左分泌先咁，除左失眠我仲有其他野失左靈

我安眠藥都冇用 睇左好多醫生 應該係壓力

加油啊巴打，訓唔到較真心慘

真係好痛苦 你之前係日日訓唔到?

係 11:00落床，4、5點先訓到，7點又要起身，訓左會以為自己未訓，有時會扎醒

同你一樣我係可能12點訓 3點完全清醒 但係w覺得自己冇訓著到

仲要成日發夢 一扎醒會心跳好快個人好驚
成日唔夠訓搞到我經期唔準又唔舒服

屌 同你一樣 我快到顛會 然後我係用發夢去推理翻有冇訓到

同你一樣
不過有時發好夢又幾正

未發過特別嘅好夢
琴日係你第一日訓到? 訓左幾耐

發夢過自己有男朋友，攬住我鍚，不過好多時都係惡夢，見到自己唔識考試之類
琴日11:00訓，6:25分自己醒，依家好精神

咁你失眠咁耐咪好影響你返工

好影響呀 日日都冇精神 好攰 你都應該一樣啦

我都試過一日但係得一日

攰到暈低，又會令脾氣暴燥

有

起左巴打底，建議你由心理狀態入手，開解左壓力為上策

我宜家做緊唔同body check 如果完全冇事就應該睇心理醫生 btw 應該唔係愛情問題

唔係愛情啦，係見到你話好大壓力，會無啦啦喊
愈驚失眠愈失眠，放鬆點

主要壓力應該就係身體問題 冇啦啦咁好擔心
然後惡性循環

隨時揾下我傾計，試下開解你

唔好講我 咁你宜家呢
有咩煩惱緊

煩學業，煩未來，之前有心理病，好返左d，係做人太緊張，後生女大把機會，唯有咁樣安慰自己

你係邊度讀書呀 我都覺得自己有anxiety

我係因為之前有病走左好多堂，我信我自己能力係冇問題

Ps, 與你一海之隔

澳門? 不如留tg傾下 反正大家都失眠

Ok, 等我down 返個tg先

你等等再依d留啦 我add你

如果有一日訓得好嘅話記住嗰種感覺 放鬆個人 唔好諗自己訓唔訓到 訓唔到都冇所謂

你果陣係慢慢訓得多翻，定冇啦啦好翻

係呢到比你？

慢慢 唔好成日諗住失眠 話你聽食藥同做運動嘅效果都不大 最大問題係你焦慮

係呀

username au909

係 au090, 打錯